入嚟放低你第一個認識嘅動漫

死神
依家個結尾

幽遊白書

鋼鍊

全盛時期既樓主可以開幾多一人一個post

我的狐仙女友

神無月的巫女
04年出，但無咩人睇過咁
佢個結局同你的名字起碼有8成似

狼與辛香料

漫畫就死神
動畫就火影

Angel beats

Hunter 細個夜晚晚睇tbb

百合

cls
一禁個起底

刀劍

家庭教師

交響詩篇
遲d有新劇場版啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

天降之物

Reborn

+1
嗰時同學教我睇

多啦a夢

俾你發現咗添

藍蘭島
唔知有冇人記得呢套野

+2
上Ugameasia打機果陣見到佢首op廣告
之後搵成套黎睇

動畫:頭文字D
漫畫:龍珠(好似係)

零之使魔，前幾年作者死左好傷心

第一次買既輕小說

我記得係我個fd search h漫第一個彈出黎 跟住我就睇左
申利 我的朋友不是我

有冇買最後果集 最近出咗

op ed都好正

灼眼的夏娜

一人一個動漫xxxx

識貨

真係唔記得係龍珠 定 蠟筆小新 先
好快認識埋 IQ博士 數碼暴龍01 寵物小精靈

一定係佢地最先

奇天列百科全書

飛輪少年

漫畫就教科書沒教的事
動畫就to love

我～
仲有追緊佢漫畫連載

命運守護夜

龍珠

狼辛

kissxsis

魔神英雄傳 當時三歲

之後就呀叔放係呀嬤屋企既新世紀福音戰士既漫畫頭四集

地獄少女

守護甜心

有印象既係六神合體定黃金俠?

龍與虎

黑獸

無視機甲呢套d感情線同劇情真係一流
破處嗰幕

鋼之鍊金術師

娛樂金魚眼

第一神拳
全高登最熱血o既動畫
果啲乜柒蘿莉 我屌你盒燒味飯喇

我妹，果青
千葉動畫

遊戲王

犬夜叉 火影忍者 同龍珠
唔記得邊套先了 應該好細個睇

草莓100%

可能係iq 博士...
講緊係8x年版

閃11

識嘢

魯魯修

我記得第一集就有時間静止器

家教

呢套真係好撚正

伊卡洛斯

一樣 細個阿爸買好多日本動漫睇

緋彈的亞莉亞